尋晚9.1入過東涌塞過車既入一入黎

如果你貪快試過:

高速公路行路肩
翔東路逆線打尖

我屌晒你地老母, 周圍都一車車黑警你都衝, 你要死自己死好, 唔好攪炒

翔東路班仆街 我高燈照住佢由小蠔灣照到欣澳

欣澳上迪士尼迴旋處段路，有啲仆街直頭逆線，去到迴旋處又逆，塞車都唔洗咁啊？

呢班仆街一見有對頭車就夾埋黎
我撞車事小, 我成車仔女點算? 佢地留左堂咁耐, 一定要快d返屋企

留返條路肩俾黑警short cut 上去拉人? 你係咪on9?

block路肩我冇意見, 但班仆街只係打尖
我行果陣仲要前面十個車位有架狗車行緊正線